然而，在Hamaguchi的這顆寶石中，並不是所有的希望都消失了，即使深刻的聯繫和交流有時就像在夜晚從行駛的汽車天窗裡發出的一對明亮的香菸一樣轉瞬即逝。 《開我的車》，日本對悲傷的研究，是今年最吸引人的電影 
 我認為脂肪是美味的，脂肪是交融元素之一。 安妮·拉ott的建議可以阻止你陷入憤世嫉俗|Susanna Schrobsdorff | 2021年9月23日|時間 
 所有這些作品都是為了幫助人們感受到一種與比自己更偉大的東西交流的感覺。 超越密宗性-第104期:和諧|大衛德斯特諾| 2021年8月18日|鸚鵡螺 
 他喝聖餐酒喝醉了，在聖餐中跌跌撞撞。 羅伊·安德森的《關於無盡的寧靜華麗》探索了沒有答案的問題|斯蒂芬妮·扎克| 2021年4月29日|時間 
 當我還是個孩子的時候，看著碗裡的水井果消失在單獨的杯子裡，感覺就像在教堂裡向祖先和長輩鞠躬一樣隆重。 大流行年中秋的意義|Nina Yun | 2020年10月9日|Eater 
 再一次，聖餐前的問卷，石蕊試紙可能被證明很方便。 只有天主教徒才能理解的教皇方濟各面臨的巨大分歧|芭比·拉扎·納多| 2014年9月21日|每日野獸 
 事實上，聖餐的難題凸顯了方濟各教會的第一個明顯的裂縫。 只有天主教徒才能理解的教皇方濟各面臨的巨大分歧|芭比·拉扎·納多| 2014年9月21日|每日野獸 
 近兩千年來，基督徒一直在領受聖餐。 微生物能解釋宗教嗎? 2014年8月10日，每日野獸 
 但對這些人來說，這是一種宗教儀式，堪比“第一聖餐”或“狂歡節”。 書庫:內維爾兄弟宣稱他們是河口吟遊詩人約翰·艾德·布拉德利| 2014年4月27日|每日野獸 
 最主要的動機是與你的人類同胞交流。 《真探》尼克·皮佐拉託的偏執和奇怪的思想|安德魯·羅馬諾| 2014年2月4日|每日野獸 
 “這喧鬧的地方，”他說著，把她拉進了小溪的一個安靜的漩渦，“不是兩個孿生靈魂交流的地方。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 聖餐的中心儀式部分是獻祭，部分可以說是聖餐。 古羅馬宗教|西里爾·貝利 
 有些人在不斷地增加，有些人則從她在地球上的交流中消失，但她特有的絕對身份仍然存在。 契約條例|約翰·坎寧安 
 與教會共融的子女所享有的特權，表明他們是在義務之下。 契約條例|約翰·坎寧安 
 凡不屬真教會的人，都要受神的震怒的威脅，要攻擊那些遠離神的人。 契約條例|約翰·坎寧安